頭先大佬問我點解成日唔認真做野 做野三分鐘熱度。。。。。。。。。。。。。。。。

我答佢因為我係雙子座

叫佢聽下無人知道雙子座

去人事部出埋今日糧

唔好影衰雙子

因為份人工反映咗認真程度🎈

夠扑

幾好笑